召喚greenday fans

最鍾意都係dookie個album
出左23年仲loop緊

Dookie真係聽極都唔厭

21 guns

呢首我覺得麻麻

Wake me up when september ends

首stuck with me 好正

諗唔到講乜

我都係最鍾意basket case
學結他都係因為 billie joe